[集思廣益] 點樣解鎖android pattern lock?

老豆剛剛過身，有好多重要電話要搵返出來通知佢朋友，但身前唔記得留低個pattern比我地unlock，有冇師兄知道點樣解到鎖 試過用device manager, 但冇得set password. 試左好多個pattern 但又冇”Forgot Pattern”揀. 我有佢google account password, 有冇得搞?
Sony Xperia Z

我記得以前錯幾次就可以入google account解
ching你可以試下
btw節哀加油。

俾返部電話人啦

哈
btw 有無得send email比google
or搵其中一個朋友通知其他人

android直接洗機得啦比咩反部電話人

比返

有冇用過 Find My Device

冇睇#1自膠
用另一部機 login 佢 ac 再 restore 返啲嘢